今時今日仲有人話MJ戀童+漂白真係好撚好撚嬲

唔該你班仆街燈大對死人眼睇清楚

多謝絲打 段片係我整嘅 冇諗過會係連登見到
唔知點解有啲嚇親 心跳得好快
好多謝你！！

我巴打
但真心覺得做得好好睇

男人老狗用紅字
等我仲以為有女仔鍾意我條片

講笑 真心衷心多謝你
好多謝你願意花人生少少時間俾我呢條片
仲幫我share埋上嚟連登

唔洗客氣
Share完都無人覆
高質野係值得推廣
建議巴打可以再做下依類型既片
加埋英文標題就perfect池（可以搵下連登巴打幫手）

我叫咗我啲手足幫手推下呢個po嫁喇!
唔係幫你推 係幫我推咋

其實點解我做哂英文字幕 但係最後都係用中文標題呢
係因為我覺得外國人根本唔會花時間去睇一條外語片
而且用英文標題 就會有好多港台朋友miss咗
到時外國人唔會睇 香港人又睇唔到
咁反而會到喉唔到肺

而且外國都有好多MJ迷整平反片
而家主力整俾香港同台灣朋友仔睇 好似仲有效果

推

高質喎Ching 辛苦你花7年製作呢段片

BTW 好多時眼看未為真
一唔留神就會俾啲媒體帶風向
我曾經有一刻認為MJ係戀童
睇完片之後對佢完成改觀
亦都好多謝你還MJ清白(至少喺我心目中係)

完成改觀
如果俾真嗰個肥絲見到 佢實捉你錯字

好多謝你鍾意呢條片
其實話就話七年 七年係宣傳手法啫
的確係2013年開始有念頭 但中間都係hea住整

好多謝你願意睇呢條片 願意聆聽返真相
因為有好多人係唔肯承認 原來自己一直以嚟信錯料
你睇下下面個留言就明 (㩒入去第一個留言就係)
所以好多謝你願意接受真相!

同埋記住
有錯嘅唔係公眾 唔係你地
而係嗰班知情不報 惡意抹黑 特登帶風向嘅傳媒

好詳盡 真係好慘死左仲要比人屈

多謝你!
因為佢真係太多太多負面謠言
唔詳盡都唔得 太多野要講
(七年前有念頭嘅時候 係打算整15分鐘lol)

多謝你有睇到Leaving Neverland嗰度!
我記得有人講過 點解嗰兩條友喺MJ生前唔告佢 反而等佢死咗先出手
係因為如果生前告佢 勝訴嘅話會贏得公義
但如果死咗之後告他 勝訴嘅話就是會贏得金錢
我覺得幾有道理

段片好好睇
媒體力量完全摧毁佢人格 依家打輿論戰都一樣
之前聽過話因為受傷所以先整容

有無聽埋trump版本

咩叫Trump版本

好多謝好多謝你覺得條片好睇!!
整緊新片講MJ同侵，希望到時都會見到你!

佢第一次整容係因為受傷
喺台上面仆崩鼻
但係我覺得主因都係因為細個不斷被爸爸笑而自卑
受傷係觸發點 自卑應該先係主因

之前連登有篇文講trump同mj友誼 算係側面描寫左2人既人格

嗰篇野咪我寫㗎囉
我都有睇啤梨段片，好開心佢一字不漏咁讀哂出嚟，仲加咗個人見解

而家整緊新片，就係將呢個故仔visual化
希望到時都會見到你!

失覺晒 無禁入去YouTube聽

條片分咗七部份
我都好擔心大家睇嘅時候會唔會覺得亂
好彩巴打你覺得整合得好!

好多謝你share出去，冇你地幫我手，我真係做乜都冇用!
多謝你覺得正!

我將個故仔visualise緊
你唔使睇Barry嗰個㗎喇，睇我嚟緊出嗰個就夠

講笑
其實Barry講得好好，我係好衷心好多謝佢，我直頭將條片轉咗做mp3放咗落我手機

好呀期待

其實我之前都係連登睇到post講 但略略掃左下內容 係聽到啤梨講我先有印象 估唔到trump同mj有個咁既故事

段片睇到我好感動
好多謝整片嗰位巴打付出嘅心機同時間
share咗畀朋友睇 令多啲人知道真相
多謝巴打 like咗兩次

客套說話唔使講
你快啲返去食宵夜

多謝巴打, 條片真心令我對Michael Jackson 完全改觀

多謝巴打! 你個名令我諗起笑談廣東話

改觀嘅意思即係你本身可能都唔太鍾意MJ
好多謝你即使本身唔太鍾意佢，都願意停落嚟了解一下佢
其實令到本身唔認識MJ嘅人更加了解佢，先係令我最開心嘅事，亦都係我整呢條片嘅初衷

好多謝你

推！！！！！

我本身係俾傳媒固定左佢係我心目中嘅印像, 總之就不太正常咁, 但又未到好負面嘅.
但睇完你段片, 覺得佢真係一個善良嘅人, 你段片都鋪排得好好, 係我好開頭嘅時候已經決定要睇晒佢
再加上有少少反思, 究竟傳媒對我地洗左幾多腦? 仲有幾多係可信嘅?
當然近日美國大選嘅新聞都睇到美國傳媒係bullshit, 但估唔到佢地咁多年前就已經係咁痴線...

真係好開心聽到你話鋪排得好
我嘅心機總算冇白費到
我可以好自豪咁講 呢段片66分鐘 每一秒我都好俾心機剪 好用心剪
所以好多謝你決定睇哂佢

近日相信大家見到Trump同Biden嘅情況，都會知道美媒有幾仆街
所以我整緊新片，係講Trump同MJ之間嘅友誼故事
佢地兩個都係美媒下嘅受害者

新片無意刻意幫Trump平反
純粹只係想帶出特朗普嘅另一面，同埋俾大家反思下傳媒究竟收埋咗幾多野
希望到時都會見到你!

再次再次多謝你鍾意呢條片

加油巴打
再次多謝你整左條好片俾我對king of pop改觀

當年啲死左媒

多謝埋op 出呢個post, 俾我有機會認識king of pop 嘅另一面

吓？Like兩次同冇like有咩分別？

佢係傻傻地 唔使理佢

我都訂閱咗你兩次

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有…

你就傻呀 我再like多兩次

原來真係傻 你唔好搞亂個post得唔得?

睇完對mj有興趣

多謝巴打👍🏻
推！！！

好開心聽到你咁講!
多謝你抽時間睇完呢條片
MJ真係值得花時間去睇下佢嘅故事
亦都絕對絕對係一個值得支持嘅偶像嚟!

多謝絲打! 唔使多謝我haha
如果你有時間可以睇下我置咗頂個留言，入面講哂我嘅感受
大家真係真係唔使多謝我!

好片一推

點呀呢度紅字原來係巴 藍字又原來係絲

你喺邊度睇到條片
點解你會見到我一路覆comment嘅?!

好多謝你等下條片!
質素一定差過呢條，希望唔會令你失望啦

有出過條關於Michael Jackson嘅紀錄片 我唔記得係咪官方出嘅
我一路睇條片仲見到你一路覆comment

即係呢度其實係兩件事嚟嘅?
我仲以為你話MJ官方出紀錄片
跟住你一路睇條官方片 一路見住我喺片下面打字
心諗唔係咁癲下話

我係真心好重視你地每一個comment
無論lihkg fb youtube都係
我知道你地留言唔係必然
所以每個我都用心睇 用心覆 有時間就會覆
(即係我置咗頂嗰個comment嗰番說話)
好多謝你鍾意呢條片!

巴打有無諗過學professor pow pow講下D super natural既野
我成日覺得你講野好似佢
你剪一個鐘既片要7個月咁多？
如果叫你拍下10-20mins既我一定會睇曬

Btw我都sub左你兩次

戀童有咩問題

高汁，lunch 再睇

一個鐘岩岩好

睇曬成個鐘頭。

之前喺睇this is it concert紀錄片睇上癮
再搵佢戀童新聞 睇完都唔係好信

巴打條片堅係好有心 解釋深入 大力推！

期待你下條片！！！

巴打 我記得有個function係可以就住唔同語區set唔同title架 你睇下你有冇

講真我睇到喊，以前我都以為傳媒講佢嘅衰野係真，傳媒有組織毀滅一個人真係好恐怖

高汁

其實好多傳媒都俾光明會控制
MJ之前先記者會講過反光明會
侵侵又同MJ好撚熟 其實兩個都同光明會唔撚frd
我個人就覺得傳媒咁撚染黑MJ都係因為MJ唔撚聽光明會支笛
利申9up

早排都有人po過上黎

但佢係晚年真係神神化化喎

因為佢對人咁好但換黎係社會盲目既指罵同屈辱
俾著我都會絕望啦
有幾多錢都無用

早幾日彈左呢條片出來已經睇左
好正
多謝巴打

推 睇到佢女女講嘢個陣眼濕濕
多謝巴打（米高積遜P牌）整條咁嘅片⋯⋯
令到我更加想了解佢呢個人
希望佢依家唔會受到任何痛苦

重點係MJ比人陷害咗咁多次
佢面對訪問嘅時候都係好冷靜個下好心痛
係呢個咁壞嘅世界佢依然都係想對人好
點解大家都係人 而有啲人可以仆街到言語都形容唔到咁去陷害人

除咗電影，我好似未試過用成粒鐘睇一條片
真係好高質專業製作，最正係廣東話

睇完真係覺得MJ經歷嘅，絕對唔係常人可以承受到嘅痛 rest in peace

好耐之前都睇過其他人幫MJ平反
感覺就係點解一個咁善良咁好既人會俾人扭曲到咁，而果啲信到十足既人根本就無了解過啲事情就當係真仲要係咁傳

用錯左不推文，推番野支持先

有料呀。

早幾日睇咗 好睇
然後我入去你個Channel
諗住有其他嘢睇
屌你冇嘢嘅

之前對Mj 既印象係戀童 整到自己好白 古古怪怪咁
睇完呢條片重新認識Mj
亦明白謠言真心可以徹底摧毀人地既人格

幫推

啱啱睇完 高質

留名 一陣睇

同你一樣
但我無理過 因為我純粹鐘意聽佢既歌
但係了解完覺得MJ真係一個好人
佢既遺產到今時今日仲幫緊好多有癌症既小朋友

佢扮明屌過d細路仔 咁都有打手

好心你有時間就讀好d書 搞清楚扮同擺先再鳩up

有哂證據都擺明 你連中文字都未撚柒打得好

就覺得自己勁撚過fbi 我條精蟲都聰明過你啦 撚樣

Block鳩你先

一係攞證據出嚟
一係乖乖地做返個毒撚唔好獻醜

你唔係第一個話似
真係似咩

神神化化唔代表有罪嘅
呢條片唔係合理化佢一切行為
只係解釋返佢冇做過嗰啲被指控嘅事

因為我從來都唔當自己係YouTuber
只係一個冇嘢做嗰陣 透過影片9up下自己嗰刻諗咩嘅毒撚
整咩點整幾時整全部睇心情

應該係我嚟
上個月我寫咗篇文講trump同mj之間嘅友誼故事，下面放咗呢條片

原來YouTube真係幫我推薦咗！
我仲諗點解呢幾日多咗咁多留言
好多謝你覺得正！
你地鍾意呢條片係我動力嚟

好多謝你睇到咁後，你唔係太多人有興趣嘅話題都睇埋
其實我承認嗰幕係諗住煽下情
我覺得啲音樂都好有幫助

好多謝巴打!
我知道條片好長，俾著係我都唔會有心機睇哂66分鐘
所以特別感謝抽時間睇嘅你地，好多謝你

多謝你!!
This Is It真係唔敢睇
睇完之後個心好唔舒服

好多謝你鍾意呢條片!
MJ嘅謠言實在太多喇 媒體亦都好用力寫到事實咁
唔深入啲解釋 唔俾多啲證據 真係會俾人以為盲撐

下條片講Trump+MJ!

唔好喊啦
雖然我相信人死如燈滅
但如果萬一咁好彩MJ真係在天之靈睇到 佢都會覺得開心
起碼有人幫佢平反 同埋見到有好多人信佢
呢條絕對係開心片嚟!

好多謝你!
不過其實我仲係用緊2009年嘅剪片軟件
覺得專業就好 起碼呃得下人

廣東話其實真係好好聽!
(其實係因為我其他語言唔流利lol)

好多謝你睇完哂條片!
做人好撚辛苦 做MJ更加辛苦

好多謝幫我推!
(已經覺得自己騎劫咗樓主個po)

點解善良嘅人會俾人扭曲到咁?
就係因為佢太善良
我記得MJ媽媽Katherine曾經講過
佢試過叫佢個仔告返啲屈佢嘅人
但係MJ選擇息事寧人 唔想再搞大件事
同埋MJ一直都覺得唔係細路問題 只係家長問題

結果咪俾人繼續恰到上心口

嘩連Eason都睇呢條片
好多謝你本身唔熟MJ都願意花時間了解佢
希望睇完之後 你會明白佢唔係特登整到自己白啦

多謝你睇完條片!

多謝你! 記住info有得揀時間嫁，咁就唔使怕不斷睇睇睇都睇唔到自己有興趣嘅topic!
如果你有睇，希望你可以俾少少意見小弟

仲睇緊
前排都有搵返D歌黎聽

成日同小薯茄合作嘅網絡歌手金細喺佢ig share咗呢條片
已經即刻send咗message過去多謝佢

唔知佢睇唔睇到個msg
如果金細你睇唔到ig但見到連登 好想同你講聲多謝!!

終於睇完 睇左哭能左
傳媒既力量就係咁可怕
仲記得佢死果陣 仲讀緊中學 電視剩係識播佢戀童既事
依家睇完原來FBI查咁耐 都證明唔係 真係唔好咁多67出黎發死人財
巴打咁有心整埋英文字幕 辛苦曬

真⋯做到好似佢咁，其實已經係有超能力
畀著我應該一早崩潰死咗

細個都以為佢係黐線，但睇完你呢條片改晒觀

睇完頭幾個回覆之後已經冇興趣睇條片了

咁就好喇! 總算努力冇白費到!
多謝你!

點解咁講

睇晒

佢死嗰陣我都係讀緊中學
好記得當年豬流感
6月26已經係放緊暑假 但係都監生被903個死訊新聞整醒
(以前訓覺會插住收音機訓)

好多謝你真係有睇條片
連fbi都有睇埋!

其實本身整英文字幕係真係希望會有多啲外國嘅人睇到
不過後尾放棄咗呢個念頭

今朝有eason
而家又有李東旭
好多謝你!!

樓主有人覺得你係我 仲好擔心你安危
你可唔可以浦下頭

條友仔咁撚on9既

我都係中學 個朝未訓醒聽到大台新聞 流行天王米高積遜逝世 嚇撚到即刻跑出廳睇下有無聽錯

Btw條片好清晰好好睇

其實好多外國人都知mj個真相
相反亞洲區真係無咩人知
外國人一早知道mj係有病
但我有個疑問 mj其實係咪有整容？
就算變白左都唔會個鼻變到咁

佢講下笑啫
我朋友仔嚟 佢一直都好支持我同埋條片嘅
一直都好多謝佢

雖然唔否認佢真係on9

應該好多連登仔當年都係中學雞
我嗰陣仲未係MJ迷，但係都嚇到成個人醒哂
仲要我係直頭係訓緊覺 監生整醒

好記得903《在晴朗的一天出發》仲即刻改埋開場句slogan做「在Michael Jackson離開的一天出發」
當年已經覺得好震撼 可想而知MJ究竟有幾出名

好多謝你覺得條片清晰!
諗點樣鋪排 點樣寫稿都搞咗好耐
好開心聽到你地話鍾意!

當年啲左媒屈完人就算

Tabloid Junkie, Stranger in Moscow。history album 好多首都係講媒體，媒體係頭三位令到佢痛苦

歐美同亞洲完全係兩個相反

歐美好多人知道佢有Vitiligo，但係就好多人信佢係pedophile
尤其是上年Leaving Neverland喺歐美搞到好轟動

亞洲就好多人都仲以為佢漂白 (因為一直都冇媒體特別講佢有病)
不過就信佢冇搞細路
甚至連出咗Leaving Neverland都唔知

MJ絕對絕對有整容啦
佢自己都認咗
最明顯就係整咗鼻同下巴

唔只係當年，睇下侵侵

Tabloid Junkie真係講得好應
「只係因為你喺雜誌同電視上面睇到，唔代表就係事實」
同埋好好聽
個人認為係MJ number 1被低估嘅歌

本身條片諗住全部用慢歌做bgm
但係Tabloid Junkie實在太powerful
Leaving Neverland嗰part都忍唔住要用咗呢首歌

有冇得整番套講 侵侵 同 獨裁者的分別？
因為班 左柒 （尤其是外國果班），
成日話侵侵係獨裁者，根本佢地未被獨裁者地方生活過

而家整緊條係講MJ同侵嘅故事
整埋嗰條先!

多謝ching嘅付出同努力🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏻

唔使多謝我呀haha
係我多謝你地花時間睇先真
冇你地鍾意同支持 我就算剪埋一條攞oscar咁嘅片咁都冇意義

根本今年嘅侵侵都係受緊呢啲嘢

美國媒體真係好撚垃圾
由MJ同美國大選兩件事 真係睇到佢地咁多年黎 透過媒體力量毒害好多人

好感動
唔知點解兩隻字已經好powerful
多謝你!

垃圾就唔垃圾嘅 佢地不知幾撚醒
有幾多人懵盛盛咁俾佢地控制住
但真係好仆街囉

[又講多次] 小弟而家整緊條新片，就係講MJ同Trump之間嘅故事，好希望到時都會見到巴打你!

多謝你!!
不過我真係業餘玩下咋haha
只係無聊嗰陣用片講下自己當時想講嘅野
只係好彩大家鍾意呢條片

好多歌都被低估 尤其係invincible album
我仲味睇leaving neverland 覺得睇大話者講大話浪費時間

好痴線 咁都話屈 佢d行為好變態 又錫d細路又請去地返屋企

一直都信mj

原來係盲反

我為咗整呢條片
睇咗LN幾次
初初第一次睇都有啲唔開心
之後睇到想笑
佢地自己唔笑嗰下好野

btw LN而家拍緊2.0

多謝William!
我知道你一直都鍾意mj!

我岩岩好前晚睇到，你整合得好詳細又唔悶又夾到d歌
我完全一個淨聽過MJ負面新聞既路人，都對佢改觀晒。佢比咁多媒體咁多仆街輪流屈真係好慘

唔知你會唔會整多d其他事件人物既解密分析既片呢

多謝你淨係聽過負面新聞 都願意停低了解一下佢

其實我只係業餘剪下片
整MJ都純粹係因為想以MJ迷嘅身份幫佢平反下
其他人就可能要交返俾其他真正專家

痴線，本身諗住飛住睇就算（原本就唔信佢係惡魔），點知on99咁睇晒成粒鐘嘅片
好難得係講廣東話仲要算詳盡，正啊

多謝你!
呢件簡直係正確決定 證明你一啲都唔on9

香港人唔講廣東話講咩
下面有個大陸人留言話我講我太快
佢load唔切 所以我條片係白做

但香港人識欣賞就夠!

講得太快*

佢知唔知YT上非直播影片可以調教播放速度
Lm 聽朝睇，時間已經夜深啦

我識佢個時就係佢死個日 個時仲係小學雞黎心諗點解依個黑人咁靚仔（新聞播緊beat it個mv）跟住即使細個但都搵到好多research 關於佢嘅野 我未試過咁愛一個偶像 未見過一個好似佢咁好嘅人 寫咁多歌講愛 講和平 又好聽 但最後咁嘅收場我其實唔係好敢同人講自己中意mj 因為佢地好多都唔識或者覺得佢奇怪 同埋好唔甘心佢俾人屈 好多謝你條片 希望多啲人睇到

Btw大家可以聽下佢嘅they don’t care about us 啲歌詞好到肉 完全好似香港現況咁

“All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活”

“I am the victim of police brutality, now
但現在的我卻是個在警察野蠻暴力下的犧牲者
I'm tired of bein' the victim of hate
我厭倦成為憎恨的犧牲者”

“Your proclamation promised me free liberty, now
你曾允諾的自由 現在
They're throwing me in a class with a bad name
他們在我的身上畫上惡名
I can't believe this is the land from which I came
我不敢相信這就是孕育我的土地”

睇巴打打嘅字，應該唔係巴打嚟……
好typical係我認識嘅女MJ迷嘅花痴mode

我認識佢嘅時候應該係官司嘅時候
2003-05年左右
當年想睇Beat It? 冇可能啦
電視播嘅只會係佢俾人拉 佢抱仔出陽台 佢俾人鎖手扣 佢日日出庭
同埋張經典mugshot
所以對佢嘅印象唔係幾好

唔係話唔鍾意呢個人
純粹以為佢係個壞人/罪犯 同埋對佢外表有啲負面印象

到咗大個有能力同智慧自己搵真相
知道咩係真 咩係假
加埋自己鍾意佢
就覺得有責任要幫佢平反

所以唔需要多謝我條片
我一直都覺得有義務 亦都樂意同享受咁做
反而係我多謝你抽時間睇
希望承你貴言會有多啲人睇到
完全唔係為咗我 只係為咗MJ同真相

好消息係啱啱上咗十萬views
其實由用廣東話整片嘅一刻 就注定唔會多人睇
兩個幾月就有十萬 其實已經喜出望外
多謝你鍾意 多謝連登仔s

最記得有個仆街老豆仲要教個仔去屈MJ等賠錢

好多謝你
連太子女都肯花時間睇我條片

細個佢走嗰陣媽媽日日播佢啲歌覺得好煩，一啲都唔好聽
仲要日日同佢frd講佢係怪人又剩
報紙電視又屈佢漂白皮膚又戀童我又真係信
諗返起起都覺得幼稚

到大個咗喺唔知邊度聽到smooth criminal，覺得好好聽，查返先知係MJ啲歌，之後就慢慢鐘意佢，了解佢
發現佢係一個好善良好愛小朋友嘅歌手

多謝巴打整呢條片，真係好長盡但又唔會悶

pow!!!

當年佢同侵侵好fd

得侵侵信佢

有幾幼稚啫
細個係咁㗎啦 我細個都覺得佢唔男唔女
見佢日日出庭 又以為佢係壞人
冇諗過大個之後 會幫呢個人整片平反

大個咗有能力有思想有智慧
識得分咩係真咩係假就足夠
永遠唔會遲

好多謝你鍾意呢條片 冇悶親你就好
本身預期係整15分鐘
寫寫下寫咗60分鐘稿出嚟

今晚睇先!! 多謝介紹

又唔係只係得侵侵嘅
有好多人都對佢好好 好似玉婆Elizabeth Taylor

但我敢講 侵係行出嚟最有自信嗰個
玉婆有時都會口窒 (可能因為明星身份會內斂啲)
但特朗普個氣勢係會惡返你轉頭
「我話佢唔係就唔係啦 你地屈撚完未呀?」
佢係有呢隻feel

亦都係我少數見過會屌返傳媒嘅人
其他人撐mj係會話: 我認識真正mj係點,我信佢
佢撐mj係會話: 乜你地知道真正嘅mj係點咩? 唔知唔好亂寫

我整mj平反片 要睇近百條fds撐mj嘅clips
語氣最堅定嘅 一定係佢
所以真係人生得一知己

由於故仔太感動
我好努力試緊將個故仔visualize
希望出到嚟大家都會鍾意

好正 真係要推
推翻晒我對佢既印象
到底落左幾多心機

真係正架
不過up主好嬲屌
條仆街唔整多幾條片俾我地睇
好撚嬲

推爆個post！！！！
MJ世界第一！！！！

好多謝你幫推
同埋多謝你本身對佢印象唔好 都肯去了解下佢

整得好唔好我真係唔敢講
我成日同啲fd講 呢度唔好嗰度唔好 搞到佢地都唔耐煩
但可以好proud咁講我真係俾哂成副心機落去

其實我每秒都好俾心機剪
唔知大家留唔留意到 每次畫面轉畫面 都係句與句之間
即係開聲先轉 開聲先轉 畫面盡量同把聲同步
唔會一句說話講到一半 突然轉畫面咁
好希望大家會睇得舒服啲

未見share前我已睇了, 睇完放低左心頭大石。出番口氣

回comment都係其次
拿拿林做下一條片啦

你原諒佢啦
你睇佢簡介都大大隻字寫明not a youtuber
條友剪片為興趣啫
本身好似話整完mj呢條就想收山 因為太用神

不過收到風佢剪緊新片講trump
睇埋可能唔想再睇第三條

回comment好緊要嫁
冇大家鍾意同睇 真係攞哂oscar做埋世界第一youtuber都冇意義
所以就算p牌推唔郁都想親口多謝你地

咁快收山
我唔會放過你

意思係咪似powpow
唔知點解成日俾人話似

利申唔敢講似唔似 唔想俾人話陳韋拿2.0

完全有嘅netflix水准
細個個陣 阿媽都成日係到講點解mj漂白塊面整到咁核突又孌童
講下講下呢個印象就植入左係個腦到
雖然唔係佢fans都坐定定睇哂，好希望屈佢嘅人全部都冇好下場
真正孌童個班又唔去捉
支持樓主整其他他片

我係人中龍支線任務度知番黎, 即係MJ 例牌尖叫聲：「歐~~~﹗」

有時人就係唔肯花多少少時間去了解同思考背後嘅真相

呢個時代嘅資訊流動太過快同龐大，普通人無一個正確嘅思維模式去過濾資料就會出現呢啲問題

細個我啊媽話佢漂白果陣 我仲諗緊有得漂白咁正既 我大過賺到錢又漂下先

不過睇完覺得MJ真係好慘

好開心見到唔少朋友都話唔係佢fans，但睇完之後了解咗更多
呢個係我最大初衷haha 多謝你!

我地呢一代 個個阿媽都覺得佢係漂白
我媽都唔例外
十年前同兩老講佢係有皮膚病
兩個都當我痴撚咗線
其實某程度上佢地都係令我更俾心機整呢條片嘅原因
不過好多謝你睇完佢 希望你鍾意!

我好鍾意啊
睇完即刻同媽打講比佢昆左好多年
其實大過左都有上網睇過有人講呢啲係謠言，但冇你整理得咁好
辛苦曬

笑咗
其實好多人都一直好努力幫MJ平反
我呢條片係整理哂佢地咁多年嚟搵嘅料
多謝你覺得我整合得好 但如果冇佢地搵料 我只可以整空氣
唔辛苦! 多謝你!!

人類唔值得擁有咁善良嘅人
然後好鐘意聽佢講嘢，感覺好優雅好gentleman，係發生內心嗰種

記得之前同屋企人去睇醫生突然講起MJ，我姨媽死口話MJ係有漂白自己，我話佢係皮膚病所以去到後期要用白色嘅粉色去遮黑色，佢話全世界得MJ一個掌握到漂白技術
連個醫生都話MJ有皮膚病佢都要話MJ係漂白，可想而知傳媒嘅力量真係好大

本身條片想睇15分鐘然後去瞓但巴打個稿講得太好所以就一次過睇曬
等你出新片

全世界得MJ一個掌握到漂白技術
以前睇到會嬲 但唔知點解今次我笑咗
可能因為我見到好多連登巴絲都好信mj
已經夠開心

以後再有人話佢漂白
而你又想幫MJ平反嘅話
你隨時cap 3:53張圖俾佢睇就得
整呢條片除咗希望睇嘅人可以了解到MJ
都希望俾一啲實際證據各位唔知點說服其他人嘅MJ迷
希望真係慢慢會做到

我自己剪完呢三個月
除咗double check嗰次之外 好似真係未試過坐定定睇返哂成粒鐘
所以真係好多謝你!!

一個咁善良嘅人比人屈咗咁耐，多謝晒你同佢平反

俾人屈咁耐 可能就係正正因為佢善良
如果佢強勢少少 如果佢唔好咁天真諗呢個世界
其實好多野都可以避免 好多人都會忌佢兩分
人善被人欺 冇辦法
唔使多謝haha 大家鍾意條片就得!!

我聽完佢講我都得啖笑
我問返佢點解得MJ一個掌握到個技術，佢話因為MJ有錢，我講返呢個世界上都大把有錢嘅黑人，佢駁我話因為MJ太有錢
佢根本打橫嚟講

MJ king of pop 呢個稱號真係唔係講笑，過咗咁多年都覺得佢啲歌好好聽一啲都唔老土
希望呢個流行天王可以喺天堂上面開開心心咁生活落去
呢個年代應該冇咩藝人可以做到MJ咁大影響力了，仲要當年冇YouTube同Facebook呢類social media

不過我覺得你姨媽又唔係冇道理嘅
有錢人真係可能會享受到我地呢啲平民享受唔到嘅技術

不過唔會係講緊40年前囉……
(40年前嘅技術，殺死哂你全身黑色素，再漂足你30年，唔驚皮膚癌嗰個應該係視生命如糞土)

我係絲
睇哂成段片覺得做得好好

終於有絲
好多謝你睇哂成條片

我記得有朋友親口同我講
「見到太長，睇咗三分鐘就冇睇落去，反正有咩我直接問你咪得囉」
仲要係兜口兜面 我都唔識俾反應
冇諗過連登巴絲對我仲好過佢地

我係啱啱相反
原本諗住㩒入去fast foward睇幾分鐘
但睇咗頭幾分鐘覺得好好睇
最後normal speed都好似好快就睇哂咁

認真 睇到流咗幾滴眼淚

頭幾分鐘都係intro haha
我真係唔係好識寫稿，淨係寫intro都寫咗兩分鐘
去到起碼02:00先入正題
好多謝你連嗰兩分鐘都覺得好睇
真心多謝你!

G持製作者
我並唔係咩MJ嘅fans 甚至連佢嘅歌其實都聽得唔多
呢段片都係無聊撳入去睇 咁就睇晒
一個心靈純潔嘅人 盡心盡力愛每一個細路仔
但竟然係被指控戀童 甚至佢真.愛過嘅細路仔起大個番, MK死後老屈番佢
真係好悲哀 睇到都係小小想喊
入面有句講得好啱

呢個世界 容不下一個peter pan

多謝你!!
Btw你係咪想講MJ
我第一眼以為你話個細路仔大個變咗「死MK」

我真係好鍾意Peter Pan嗰句
所以點解我放咗佢呢句做最後一句
(唔計我真係埋尾嗰段9up)
好多謝你真係睇到咁後

比起MJ迷睇呢條片
更加更加開心嘅係 唔係MJ迷都願意少少花時間俾我同MJ
願意停低一陣了解一下佢

好多謝你睇完條片
睇完之後會唔會覺得啲歌好聽咗
我好俾心機希望揀啲match同有feel嘅歌
希望順便當幫MJ sell下佢嘅音樂

係 打錯字
啲歌係唔錯 本身有幾首都好耳熟能詳

+

推呀

想問你經過咗咁多年，你父母見你咁鍾意MJ，有冇對MJ改觀？

我唔知佢地對MJ有冇改觀呀
但係對我有囉

我記得初初鍾意MJ嗰陣 想買佢啲紀念品
佢地唔肯買 話:你都係貪熱潮嘅啫
(當時mj啱啱死)

之後佢地發現
唔對路喎 條友好似嚟真㗎喎...

到咗而家 佢地同其他親戚
如果去旅行見到mj野都會買俾我
有次我老竇去咗睇captan eo
睇之前send埋相俾我

對MJ就唔知喇
佢地信佢嘅負面新聞 但一直都唔係唔鍾意佢
自從嗰次之後我都冇再提起 費事又嘈
一直俾心機做好條片 搵機會俾佢地睇先係最實際

Captain*

條片整得得好
本身見條片成個鐘咁長 未必有心機睇
點知撳咗入去睇 睇睇下就睇晒

好多謝你！
唔好話你 我自己都未必有心機睇哂
所以真係好多謝你

Btw我想問你個名關唔關明鏡亦非台事

係呀 就係出自呢句

我好鍾意呢句!
唔開心嘅時候成日都會用呢句提醒自己
Whatsapp個status都係呢句

有個人去咗條片踩場
咁多年嚟幫MJ平反過好多次
最難搞嘅反而唔係有理有據嗰啲
而係嗰啲完全冇料俾 你想佢回應下啲facts佢又扮睇唔到嗰啲

推一推

呢個世界真係乜野人都有
日日都收到意想唔到嘅留言

推比多d人睇

蝗幗人係咁上下

佢del埋留言 真心唔知佢jm9

真心on9
唔知以為條片係整俾佢一個人睇咁
都未問佢點樣上到嚟youtube

得啖笑算啦
你又唔係唔知大陸狗幾低智

仲要之前剪完呢條片
過兩日已經俾人掟咗上咩bilibili同weibo
問又唔問下我先 原link又唔撚放 連我個名都懶得加
正宗 "一句唔該都冇" 就攞咗

完全係冇知識產權呢個概念
我為咗條片 本身冇近視都剪到有近視 佢㩒個download掣就當自己片
我又冇ac 冇得當佢地講返

心諗都算 幫mj宣揚下係好事嚟嘅
最唔gur係佢地啲views多我幾十倍嘛

屌...唔撚係呀嘛
有無得檢舉？

最後我同咗大陸官網個admin講 (識咗一段時間)
個admin叫啲片主搵我

啲片主問我使唔使del
我話唔使 但叫佢加返原link就算

始終多啲人睇到都好嘅
係唔鍾意reupload之前唔問下我啫

好多謝你，睇到好想喊

真係真係唔使多謝我
我好開心大家鍾意呢條片
我自己都好少好少會睇成粒鐘嘅片
仲要唔係專業 只係fanmade
好多謝大家抽時間俾我 條片 同mj

社會主義者佛利民有無入黎屌

暫時未

未試過睇呢類片會由頭睇到尾，仲要條片要成粒鐘，我真係第一次
巴打條片真係做得好好，好詳盡，我係響MJ死後先留意佢啲嘢，呢條片俾我可以更了解MJ，THX巴打！

巴打唔係專業都咁勁好佩服
Btw我每次睇Oprah 個臭閪訪問mj都勁嬲
完全唔尊重佢，搞到佢好想喊咁

我真係真係唔覺得有幾勁 不過好多謝你!
比起能力，我覺得更加係講心機

大家覺得所謂"勁"嘅位，其實通常都係我睇咗嗰0.1秒十幾次，慢慢試應該點剪好
或者份講稿改完又改改完又改，大家唔知咋
只要有心，其實小學生都做到
(我仲係用緊2009年嘅威力導演8
新出嗰啲唔曉用 可想而知其實真係唔係有幾叻)

不過大家鍾意就好

我覺得Oprah 1993年都還好
佢其實俾咗好多位MJ慢慢解釋外界對佢嘅疑慮
(當然都係節目效果 各有所需嘅)

同埋幾欣賞Oprah聽完就信，唔會質疑返MJ
(你睇下Bashir，MJ解釋完都繼續jer，好似逼MJ要講Bashir心入面嘅答案咁)
同埋Oprah好少好少打斷MJ講野
佢係呢幾年、尤其是上年LN先開始仆街

但唔知你有冇睇MJ其他訪問
Diane Sawyer就真係真係真係臭閪
係真係臭閪嚟

Barbara Walters我覺得係佢本身作風係囂張
Bashir就為咗上位先整死佢
唯獨Diane Sawyer我覺得佢係擺明睇MJ唔順眼同有偏見

佢真係好少可 可以激到MJ喺鏡頭面前失咗少少儀態
仲要你睇DS個樣衰到
(Set好咗時間)

我覺得都唔算係失儀態，只係激動左小小
Michael做到無論點都好gentleman好優雅
DS 真係好仆街，啲問題
但係見到Lisa咁護住mj，mj係佢身邊又笑得咁甜又覺得好sweet

貓女好似想打ds咁
「八婆你講撚完未?」
其他人點講都好 我始終信lisa係真心愛過mj